到底呢類係咩外套黎?

1分18秒~1分28秒, 大成著既鴨屎色果件

2分41秒~3分09秒, TOP著既灰色果件

到底算係西裝定算係JACKET?
呢類外套叫咩名? 有冇KEYWORD?

軍褸